鼻敏感晚晚打乞嗤打到訓唔到

鼻敏感朝朝晚晚打乞嗤打到自己都驚
再嚴重啲打到夜晚訓唔到教，有無人有同樣情況

求解決方法

我都係鼻敏感受害者 不過應該冇ching你咁嚴重
我自己食過兩隻藥 普通街邊藥房都有得賣

一隻係眼瞓嘅 多數夜晚發作食 叫撲爾敏
另一隻係唔眼瞓嘅 平時日頭做野就食Telfast 退敏快

都好work 你可以試下

我而家又乞嗤又鼻水 成晚都無教好訓
多謝分享 聽日去買試下先

運動啦 其他都係廢的

買Zertine啦 1-2蚊一粒

多謝 Ching 介紹 ... 食左真係有教好訓 總算起碼有得訓

之前Gym room暫停營業無做運動接近半年 身體真係差左好多
鼻敏感日復日咁嚴重，真係無教好訓

多謝你晚意見先，之前無咁嚴重都無研究呢啲藥物野
聽左樓上巴打建議買左Telfast ... 而家有得訓就心滿意足啦
晚晚打打乞嗤、流鼻水無教好訓，朝早又無精神真係想死